我隻狗不停咳

我隻狗係小型狗 本身有心臟病 有睇開醫生 食開心臟病藥
佢今晚突然係咁咳 係無停過 到現在為止咳咗大約30分鐘 打咗去平時睇開既獸醫 佢做緊手術 無咁快可以睇到我隻狗 有無人知會有機會咩事？

我隻狗條舌頭無藍色 亦唔係食緊野

唔該晒大家

有冇人知會係咩事？

咁咪睇第2間

而家問緊朋友有冇獸醫介紹

氣管問題？ 可能要食氣管擴張藥

如果咳到夜晚訓都訓唔到就算嚴重

大家有冇九龍良心獸醫介紹 唔該晒

明白 唔該晒

隻狗有冇去過武漢呀最近？

冇養開貓狗既friend咩？
連登養狗既人唔算多

肺炎狗

應該係肺積水，要食去水丸

有咩再update大家 唔該晒大家回覆

祝福，會無事

咁夜 淨係識深水埗city果間...